高洛治入波用返十年前嘅機械舞慶祝

好似係佢英超第100球

終於100球
以前有排佢成日係國家隊入波 仲要係車身窩利

夢遺同佢好似樣

明明有高度，但唔知點解腳仲勁過頭